今日所有嘅錯誤都係一個教訓

失敗乃成功之母
錯過只要避免再犯即可